今日有大型活動 但係竟然冇ddos 真心奇怪

預料高達每小時70公里或以上的陣風吹襲香港。
(06-10-2019 15:20)

推

無遊行的街坊手足入黎

連登得五毛

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

網軍都要休息